想問要接幾耐機？答案如下

大家 各位香港人 政府係點大家都知 有名無實既特區政府
當年泰國黃衫軍宣布無限期佔領機場 重擊泰國命脈
就連《曼谷郵報》批評黃衫軍行徑形同恐怖主義
但佢地都佔領咗30日 係30日先得到正視

回首一望 中共都既《人民日報》都話我地恐怖主義
但係我地做左啲咩？我地為左同一個信念而出黎
為左良知而行 為左不公義而反對 但卻受到生命威脅
而威脅我地既正正係個班宣誓「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人」既香港警察 呵呵

昨日有個記者問「我哋有同事影到你哋將啲丫差放入示威者嘅背囊度，你點解釋呀？呢對證物係咪插裝嫁禍㗎 ？而家影住你哋係插裝嫁禍，將啲尖嘢放落示威者個背囊度！點樣叫人相信你哋呢啲證物就係喺現場檢獲？」且被問會否停職

警務處副處長（行動）鄧炳強：有一個指控就停職，警隊一半人要停。『承認左警察其實做左好多非法賊贓嫁禍？以及一半人以上做左好多犯罪行為？唔通佢地就係政府講既恐怖組織？』

其實大家都知道 今次輸左 個結果係點
若無任何證據 所有空穴來風既資料莫信
真係只能說 寧為玉碎 不為瓦全
不要走

IF WE BURN
YOU BURN WITH US!!!